點解阿媽咁高要求

今日母親節 尋晚請左佢食飯 今日陪左佢飲茶同親口講左母親節快樂 點知佢因為我wtsapp冇腥長輩圖而嬲左我